梁繼昌被拒入境澳門

梁繼昌打算今日與家人到澳門旅遊，但中午到達澳門使用電子通道入境不成功，其後被帶到一房間內逾半小時，他引述澳門當局指強烈懷疑他會「從事危害公共安全或公共秩序的活動」，而拒絕讓他入境，但未有解釋詳情。梁繼昌曾提出上訴，並展示租住酒店的單據，強調此行是純粹旅遊及消費，但最終仍未拒入境，約一小時後乘船返港。

梁繼昌表示，早前曾成功到佛山旅遊及到東江流域考察，以往皆可出入澳門，上次到訪澳門為去年4月，故對今次被拒入境感到困惑及不滿，質疑是否所有民主派議員都不能入境澳門。他又指，已向香港保安局局長及候任行政長官林鄭月娥反映事件，要求跟進。

返到支那但去唔到澳門

澳豬真係on99

請勿用個返字

任何地方都可以限制外來人

香港人on9到接收屍君濃仲好意思講